六月中CSL完約 求Plan

求plan

同求
Tg: kenneth_th

請回去你老母個西電訊台